[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6035)

易拉突

slow

Slow

半7全？

乜撚野單刀吹雞完半場。。。

半主又西

頭先補1分鐘唔夠就吹完半場

2.5s應該頂到掛

4424

2隊垃圾，0比0踢黎做咩又冇角屌你老母

角細又贏

4X秒就吹雞
屌你明明單刀黎

twitch?有冇link?

阿特唔入比熱拿入啦屌

單刀未補夠就吹

乜撚野球證牙我屌

里爾，屌你老母

大哥隊光輝係咪執柒咗

哭𠹌咗 想迫死我

快撚d cup

下盤手足下半場準備12m 黑撚到

老友今晚買曼城？

柒

好似好撚難

邊隊單刀
臨尾去咗放水

珀g仔你咩中位

咸𠹌咗

下半整多個12m比你嘆

利 45:53左右吹雞

利10.5b仲有冇機大注

跟 隊尾呢到

曼1:0

普巴準備12m

曼連76-90 入球：38%

入錢買返角細

法蘭克福 阿特蘭大

球證要半和

補返注曼12碼先

轉打法就可能有痢喪攻都無角

冇入

驚魂10分鐘
Ajax no goal plz

想要西

睇黎我個平半上盤都係兇多吉少，輸半當贏

等65分鐘入個曼fg

幾倍入?

阿特半大24

西乜

6.50

下一隊入球 獌 12m

深盤撚狗系列

法蘭半大好無

水晶，打錯

半場買 0:0, 收錢, 再買全場和 + 和主,,,,,,,,算, 訓得 !!

半7全7勁撚到

呢啲黑哨你吹佢唔漲，完左都唔會改返

誤判都唔怕

我都係，但係波波池要咗精工

半7仍然係7

水晶
祖
里昂

就咁

痴撚線半7全7

04咁撚守得嘅法蘭西一球都未有

咁。。。skip算

阿特開始喪刷

痴撚鳩線

冰５０分鐘角

屌你老母

888888

維拉入未

小注啦 近排精工對強隊真係唔錯守得好又反攻得好

里爾反cup未

半7全8就真心神

等左大半場

比多一⻆撚下你地

夠膽半7全8 我真係自殺算

里2快鳩d cup

單頭買多注祖先，國米撚我幾獲了

呢場易到 開波10分鐘就有14.5買

祖+里昂太深買小啲

挽留

Ajax個黑鬼空晒扮跌低

cls 一買就唔入 撚大法福

Ajax 12.5b仲有冇？

1:0

就入

一講即入

講多兩句買了上盤

屌你老木11.5b自殺算

維拉入未啊屌

有排屌 法福-2
撚大-4

阿特半大ifc

1:1

兩場西杯半大到5 1 100

Lm

撚大快啦dllm

再講啦再講啦

中

屌你老木下盤咁能易上盤比狗賭

Boom左

法福-1
撚大-4
dllm

意甲龍幾時勁左咁多

又變番1-1

邊場

我

睇嚟04真係反底
法蘭西人渣應該3:1唔到 求2:1走盤算

阿？

8.5B手足瀨屎未

場場-1+1都係開下

阿特蘭大又撚 里爾又撚

撚大半場冇一球都針鳩硬

痢？

法甲上半場1c
下半場62-72分鐘4c
睇嚟角細玩完

阿特半主

AJAX

里2快撚d入多粒

大哥

Feel到飛燕絕殺

法福半場搞掂佢ok？
撚大dllm

睇黎無

賭角累死人

G持

3:1得唔得

ok

阿特半大 5 1 100 payme

好

里爾又撚

想要魚拉突7.5b 有無人勸阻

你叫多兩野 你好準

lm

放心 沒事

12碼聯下一球

屌 神仙咩

我屌你老母啊即時補完場未啊

好撚驚49000 D 12M之力...

唔好啦

撚大入未呀屌

真

咁都唔角球旗戰術

法甲入多球

9999999999

6.5 1.8水就入

10c

利係咪諗住冰角到完場?

維拉半客都無 入兩球先啦

換撚走華舒福啦 垃圾到仆街

9c!

3！

係要屌先有

阿積士？

4！！！！

屌撚到ajax反皮啦 唔撚見有

Yes

你老母阿特 唔入比人入啦

仆街死啦屌你老母補時補咁撚耐

撚大食屎啦屌

95分鐘都比開埋
良心社企球証

若要生活好

-7！
曼10.5b 重現希望

咩台咁撚快

365台

阿積士換哂d垃圾出嚟 入左一粒唔願攻屌

里爾又撚 法撚又撚

睇直播牙

9.5b
-5c

我利入未

Now?

Me

5c

飛燕黑仔到

呢個球證真係仆街冚家剷啦過撚晒時都仲比角球

猁D防守搞乜9...

里2絕殺

5！！！！！

似獌入

上網搵的

明顯係大注左8.5B

準備曼第一球

9.5b
-4c

雙紅會

8.5s 咁快要準備針

屌你老味沙拿單刀頂比龍

咩數學嚟

呢條仆街正一冚家剷

里爾空難啦贏都贏唔到

撚大全大

差啲頂唔住

法甲快入波

7.5b gel

雙紅會應該都係0:0悶和居多

0：0 公道嘅

食角

ME

發現馬士達g 6中5

里爾絕殺

曼快角球雨

里爾2:1

里爾

里爾 i love you

基本野

呢度壁報板？

一世球迷！

或者似係等任何一邊絕殺

里2！

啱啱買左6.6

阿特蘭大又回復撚狗之路

我g

唔再買深上盤啦
叫死叫死先半格/走盤

送比老友們

SG d戰績黎 唔關我事

半和

里爾手足全面上水

原來你改咗名

阿特半大 叫都冇得叫 好撚野

有咩推介

6

里爾好野

睇啦仆街好撚多

冇

里爾隻公道唔講得小

球證食咗兩角 開心仔

屌比左龍門

蘭斯手足都要上水屌鳩柒佢
臨尾先俾人入

曼2.5s仲係好穩

真係仆街黎

有你加持

叫足全場有半格收 公道嘅

卡雲尼！

震了

狗雲尼入

入卡雲即係角大

里爾頭先var嚇死
好彩照計

來了

獌-5c

幾時換走普巴出雲迪碧克

利記打曼聯都咬唔入 抵你越嚟越頹

曼聯下球

7.5b Siu

半一上盤竟然會絕殺贏 都幾反logic

6c

打格仔av 我J minecraft唔好？

我屌你咩沙拿

沙拿咁都唔入
Cls

普巴跛腳仔

仆街卡狗 上盤震到仆街

連c!

7c

你老木扣扣扣扣乜撚

屌你老母

入到禁區都要扭

沙拿不嬲廢

蘭斯個龍牛油手 咁樣頂唔緊個下盤

777

班傻西真係假到 禁區都唔射 停幾秒 先亂射 真係要行到1碼門前先肯射

88888

13.5 -7

8c？

仲話想去皇馬 返鄉下食屎喇屌你老母

7.5b gel gel 先

7c 慘

嚇撚死以為咁都要輸

屌 7定8 我睇live都唔知

7

7姐

99999

我利上未

法蘭西人渣 下半2:1 3:1都好啊

有冇人見到200葡超個盤

有

但無盤買

搞乜鳩 佢怕羞？

利記d人開始累，防守散左好多

20c ah

9.5b
-3c

機會波

65 分鐘就冇曬氣

Goallllllllll

曼聯幾時有12m

反利算

jm9

Man!!!!!!

又係你啊嫲落場踢都有氣？

覺得10c完

blocked

唔好

夢裡咩都有

咁夜無嗮人？

冇人

得牛

獌狗啲防守咁撚穩既咩

Jump哂

垃圾利 返歸啦

不如話痢攻得差

-3c

咩事

88889

7.5b收錢

哇 送角 8888

俾多4C我

送角送得好

屌你老母差四個快撚啲喇

阿諾送角弱智到

送角。。。

2點 讓客

好撚正

最後了？

yes

10.5b?

半格叫餐死

8.5s ifc見

會唔會有波入?

對波細撚到

最後一場對了

個屎窟夠做

9.5b
-2c

屌你唔係鍾意乳牛咩

牠喜歡男人屎忽

冇12m叫咩撚野曼聯

下下都曼連 比球利啦

block你算

本身都以為收皮

想睇bruno入波寸怨婦高普

8.5 10.5b 手持

幾驚你話扑我算

10.5c s $1000 @1.6

哇屌你靚救

咁都救到cls

痢無力lu

最接近入波係呢次

一代宗師

出乜撚野宗師。。。

有d 驚係gv.......

屌你老母有角未啊

出南野拓柒仲好啦

唔係人獸咪好

宗師.....
高普唔係傻鳩

真輸咪出聲囉

曼快刷角

救角！

又靚救cls

屌你又救到

屌過一次大屎窟

返唔到轉頭

-2c

男人嘅？

點解手機睇得一分鐘

女人

比多3c黎

-6c

利記一球都無？

thiago 勁撚到

懷疑你3秒比人坐爆

有！
今日煮咩食

-3C

兩邊一人一次神救

利入未

ccccccc

港女咩都無

9.5 穩?

利！

捉佢去做gym

3c

你氣炸了嗎

獻醜了

last 10 mins 可唔可以入一球阿

雙紅大戰蛋蛋波

早知買細波，原來曼聯防守咁穩

比球角球啦屌你老母

餓了

好肚餓

聽日返工 唔食宵夜了

2.5s想gel

啲雲吞食哂未

刷角啦屌你老母

又救角！

水泥啦80分鐘

一粒都冇
猁

碟魚正撚到

係利無遠射....

比多2c我

gel啦 0.5b都2水咁滯

我鼻涕個d要？

未 仲有25打

吞精啦屌你

利12m 10 1 100

想要

多謝

祖雲受讓

我了

企得太密，好難搵機會

福仔做乜撚嘢

法蘭西人渣2:1未

g持

R

拉shit 笑到仆街

10抽 5粒

拉舒福特咁撚屎
一早比卡雲尼就搞掂啦

好惡

999999

9999

9c

clss

收錢 8.5b🔥🔥🔥

又救到

3C

卡雲尼喺隔離屌曬鬼

快

8.5s

神救cls

嬲撚到

同路

-1c

K

你都救到啦射到咁

又神9 屌

全盛時期嘅福仔可以浪費機會次數係n次

睇黎坐底輸半，應該輸埋，下次唔買利了

好想搞波台大食會

曼連76-90 個38%震撚到

比球12ma 利啦

報名

條廢閪喺龍門前又企喺越位位置等波

每次3x1 上盤開全下盤點賭

唔輸都還神

墨假1-0

2.5s

又救角

gel 到好實

快啦

我利絕殺未

屌你老母拉狗真係賭仔剋星黎

3.5s gel得未

10了

曼唔攻了

仆街界外

3.5 咩水位

中角球旗變界外球

咁都無c

又中旗

我都有 2倍高水

食緊紅豆沙 睇波

信念比多1c

2.45

1.4

快啦刷多c啦仆街

同你住一個星期肯定肥廿磅

利絕殺啦

我利上！！！！！

一定

gay

史浩克咁撚勁既

想食

同你住就唔會啦 第一晚比你屌到脫水

快啦俾多c

仲有半煲落左靚陳皮

10c?

臨尾換走般費 蘇B你諗乜撚野

死攬拉狗 sob 食撚屎啦

有冇多1c

佢都嬲鳩

蘇咩b
叫蘇9啦

求2:1走盤

俾多c啦又神9 屌咩

補3

比粒紅豆食下得嗎

10

客下一隊16倍

Same
04比次機會

快手連刷

10！！！！

我屌你老母差一個啊仆街

終於有

9.5b終於有

麥佳亞好波 10c

有架啦 等下

11有冇

半2全10愛你

利絕殺

呀特撚狗

叫撚咗全場終於有

半2全10

屌你老母-1

角大奇蹟

卡10了

半場買9.5s仲諗住穩

個垃圾球證識唔識吹雞

上半咪早左5秒吹

Until

吾吹

串撚咗49000
走盤都得架法蘭西人渣

00ft

法撚快手入多2球

00 10C ft

神10 FT

法撚唔好撚啦

曼魚收錢

Dllm 10c

鏝城要贏了...力追榜首

00波膽咁都中
派一個500 快 要訓

唔比人入算偷笑

多謝球證食咗兩角

又係最尾爆

me

睇完全場輸半，屌

係 屌佢老母

呀特半0 全3未

G sir 對家又中

你最快 留HKJC ac 轉帳

總結 5勝0和0輸

有無ching知0200葡超開波未

拉師父 黃牌開出

上個post條飛斷了

阿特角大easy

payme ok?

葡超未過到數？
仲未開波

戒賭了

同路 齊羊

31993228 收到嗎 派左

琴日已經無踢 今日又唔開

27515571我

31546670

32171138

Ok

派左

無上一排杜甫重係咁活躍

難分真與假

笑死

咁多CDROM想戒賭

咁撚勇

好多馬會ac
到底係真定假

貪心會比人lock ac
有心派唔會叫人留ac
要戒賭了

封嗮？

法撚換入皇馬件Jovic
入返兩球當見面禮先啦

3199個個封左

普馬馬殺, 半大未啊!!!

好多人想戒賭

30624700

做乜撚咁多人爭戒賭

已派 查下

又咁多個乞杜狗

邊位巴打咁快手

阿特入波未

入唔返去睇

好耐無見

1834633都唔洗打

31520520

亞特蘭大好機會角大

快撚手半大拉!!!!

我g先爆ac再爆菊

和唔和到

上緊你屋企

邊個㗎個ac

41034262

04個龍咁博做咩

我屌 分唔撚到真假

見無野做

鎖撚左門 前門後門肛門全部鎖撚哂

jer撚到

阿特搞咩阿 1球都冇

墨超半大啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

已派 明天講早

邊個acc

請

cls

屌西屌左1日

11.5b

收穫豐富
波po人數atleast-3

無圖話你屌老母都得架啦

2:1！

which 100%

法撚！

ATA仲係0:0

極重心國米

阿特蘭大 死垃圾隊

阿特死未

好波呀HOLD撚住呀 3:1都無所謂 唔好比人入啊

阿特角大２４

貪心做職乞都要專業少少醒少少

入未啊普馬斯, 馬薩

法撚上力再入多球穿埋盤

妹下妹下咁

真 唔再入都唔好比人入

真係約域

加油 我求走盤得啦
你幫手叫3:1

垃圾阿特又冰Ｃ

3串1爭佢

全黑帶領未

回家buff勁到

意假角細easy money

意甲入未屌你老母

穿盤齊贏 法撚

乃木狗你唔洗訓？

阿特-2c

呀特入未呀

阿特唔入比人入啦 屌

不嬲好夜訓

俾多粒

我係諗住等9.5大
點知真係等唔切

派晒了

維拉利爾差你

今朝都見你馬Po晏晝有冇訓過

今晚大家煮咩宵夜？

你羊左條過關夠啦

豬骨

你幾重

睇你煮個啲當食左

唔係好多屌馬輸咗700

11.5s冰住

3秒坐撚爆你

巴打幾時整燒賣黎食下

豬骨煲 落d豆卜 腐竹 正到仆街

16x

帕拉尼恩斯

kg？

無

Tons

咁都記得

俾多隻角回下血先講啦 過關單頭乜撚都有

1秒都爆

第一眼以為你叫小白蛇

夠啦求你唔好再send

你鐵人嚟？聽日幾點起身

180高 百5磅到

黎多q囉

我都無

香港人講kg啦 你有做gym？

好撚肚餓呀屌你

我畜生中左兩條冷Q但早場波又輸返

波台佬 最起碼要識煮

如果全肌肉應該好撚fit

小妹怕羞

重心
曼城半主
穩必中
唔中貼飛搵我杜蛇回水

亞特蘭大 浪費咗個意甲位

唔怪得食宵夜都唔肥

肥左小小呢排

收到風 mg好似係肥西嚟

我屌你咩...

搵mg叔叔陪你

角大ＧＧ

食左角

一時時 賭波先煮宵夜 日日食含得撚

屌。。。。

冇能力就咪X踢意甲啦

意甲又食角
想食幾多隻呀屌你老母
場場都細波 on撚9

我都係頭場贏咗
跟住連輸三場
有兩場都係跑第四買位置

求放過 餓了

訓 祝法撚3:1 最少都2:1屌你

吊 煮麵算

煮埋thanks

皮自己開 糯米生炒

同你一樣 跟住就放棄咗

咁都食on99

阿特 11.5係咪等死

好撚黑， 買乜輸乜

有味試過我咁黑

下場要what quick

好撚肚餓 頭先收工燒左d鱔當宵夜已經食完

鏝半大

咁都無半大

三連角

而家個情況同你以前一樣

屌你黑撚過黑人

維拉對乙組仔都贏唔到

牠現在都是咁

鱔最好食法係豉汁蒸

球證食c 食到cls
明係角球都無比

下場買咩

睇黎真係等死
攻佢 落底啦

墨超有無 客苦主

11.5s gel

水晶宮+2

wadiu 差d買左....

呢d天氣緊係煲仔上

夠啦。。。 停啦好嘛。。。

3點時段 又黎料

日式汁燒都正架

屌你爭一球

9.5b都無？

有次個親戚話清蒸
結果

鱔同豆豉係最夾

亞特蘭大個球證買咗幾多錢對家
角又食 界外球又食
換人行咗另一邊出場
都話唔得未除衫
幫手拖時間

想食煲兒子飯

如果唔怕得罪 即場屌佢老母

豆豉x海鮮=perfect match

10c!

好撚ＯＮ９

半場有９。５Ｂ唔買， 走去買１０。５Ｂ

佢應該食開屎

其實應該要追下賀銘年
反正夠高賠率注碼調整一下都贏到錢

次次食得太多就好易膩 唔知點解

聽日整

絕殺勁到，本身80分鐘已經覺得冇希望關咗

煲簡尼飯

Yesss 識野

兒子配簡尼

六蛇

法撚球球都差d
咪比人追和呀

3:1！

法撚穿盤

法撚絕殺！！！

3-1

有冇勇者
感覺好有機會

法撚3:1

3:1！！！！！
屌你老木聽日早餐加隻蛋！！！！！

咁都開到盤

dklm斷阿特

Luka jovic

Same

49000半格x全格法撚啊

神10！

約域真係兩球

我加2隻！

應該和收場

馬後炮講句
法蘭克福加零八
好明顯就係大波嘅表現
但我淆底唔敢買3.5
2.5又太低水1.47

真係兩球
我愛你

全部過關斷1
仲要斷最低水個條

屌你老木拖舟仲有咩好講

幾多關啊

出多場

智利大學[0]

3關咋

原來唔係史04反底 係賀芬咸廢

加埋自己個兩隻

下場識買啦

本身無

仲想害人？

咁幾慘

曼城x祖狗x包包真訓

聖保羅加油

睇結果

今日針到仆街

追左好多場對家 上次俾賀芬咸斷一斷 仲要大炒 垃圾到呢

係 我小妹

屌
輸弱智

休息下算

鏝回飛

好撚感動

祖x包同路 鏝深盤唔敢買 由其今日深盤炒哂

完全同路喎ching

你嗰場墨假

加鮑魚

近兩季主場都贏唔到水晶

夠肥條鱔

曼城上盤
祖記全大
巴塞半主
3串1 200

次次都好大條

勇者 無懼

水晶宮無沙夏？

里昂似大波

買鱔一定要買上半

梅斯似細搏一搏先

主場對比勒費爾德都贏唔到就知

學神真利 實出盡奶力頂實鏝 想買下盤

仲要半一上盤

山度士快到

去左邊？後備都無

又秒goal_ _ _

實不相瞞
最近兩場過關3x1都贏
想追求刺激感嘅可以跟一跟

Gun了

主W咪撚

買精工下盤支持下

半主易到

故事劇情我諗好啦
曼城應該7x分鐘先入到波
然後一球到尾

巴塞
同樣on99地贏一球或者輸一球

法甲
半二全二

GCHI 齊羊

有line?

普馬斯2-0

墨西聯和波扮狗叫

穩如普馬斯

不容姑息Ching 去咗邊？

又話睇結果嘅？2:0 啦喎

跟撚左 屌

墨假下盤應該收皮

2.5大有1.8水 買曼城讓球係咪有點兒on9

兩場巴甲半大啦

中五輸一都要比人屌

垃圾聖保羅又唔識入

呢到不嬲好多人為jer而jer
之前我開波前講過既野完場講番都比個傻仔jer事後軍師

Btw普馬斯3-0

屌你咪屌你囉傻閪

ching身家allin墨假下盤？
咁躁底吖

見到祖個陣 寧願買國米

又唔係我出 賭到盲撚左

真 又唔係賣料
賣料就抵屌姐

鏝又撚

有二奶達 夠做啦
如果對面山齊士打正選就阿婆都識買對家

鏝狗搞咩

贏輸都係自己錢
冇人迫買

輸打贏要
賭錢都冇品點贏錢呀

山度士咁都無半大

雖然頭五場冇跟到 一跟就開對家 但出6中5已經好勁

祖半大全大

Btw細波水位已經贏咗0.64

食屎墨假撚半大

可以買返大

名校仔0:1
又撚

鏝

超級重心 巴菜

鏝10

Ok頭關腳軟

頂住呀

山度士半大plss

原來又是你

30分鐘都頂唔住

2場巴甲入多球

睇黎 跟左我買好大 你輸錢我好關心

山度士狂假封

話說智大果場轉左盤

Kdb 片出黎果球好靚

曼城都假封

買高路祝勝

聖保羅一係入一係輸啦

祖應該不敗

保地12m 封左勁耐

名校生

鏝一球算啦三分夠做

曼城半大好無

不了

下次麻煩講埋邊埸
你講完即刻有少少了尿滲

ok
訓左身

唔得呀

頂實加油

曼城半大pls

鏝主其他未

我都買左小小祖記

我都差d射左

求你鏝城半大

希望齊羊

祖快啲半大

準備半7

智大很有自信？轉了盤

轉左就別買

曼城20未

平手個時入左

快d入多球啦

有機會和

點睇畢爾包

skip 會安全d

入波呀

絕殺啦 屌

低水半大又斷

快入波

入呀

講下 點解要智大

因為馬會要左主同本身主對客戰績太好
如果主咁有優勢應該開平半 而唔係平手
加上5點6點智甲多數開客

不坊買小小

屌 越咗

國糞唔係咁都贏呀

垃圾鏝 屌

365 係咁假封國米

原來堅入

炸完對家入

蛆無角

鏝城仲有冇可能入多兩粒

牙朗救我

係個app出錯定咩

祖記ng

又放煙花

巴狗半主 求下你

半大未祖

本身都唔應該買巴塞
仲要係西杯...

好撚緊張
個電話一響就好神經質
聽日要開會
而家又瞓唔着

祖反cup 101100

浦 你返咩

未訓

依家先八點

寫字樓

啱啱蘋果新聞彈出嚟嚇撚死我

巴咬包

買細波同下盤就係咁

啱啱睇番精華 里爾絕殺個球係對手個龍拍番出嚟比人汁雞射入強行開上盤

手殘買咗祖雲達斯

屌你老母祖雲達斯攻都唔攻

巴半主呀

深夜閪波sssss

未完

再加埋強行殺曬即埸細角半1全8

開埋奇蹟大波

入波呀三場

講咗好多次祖巴盤比狗買

快手開半大啦祖狗

鍠鏝拜都係

我只買佢地既深盤下盤七成開出

我諗你對奇蹟嘅定義有啲寬鬆

呢場買細永世難忘

我都記得呢場我買大不過

冇波入嘅？

有冇咁啱
我記得好似仲買咗三場
果兩場輸咗
心諗呢場可以回血掛
點撚知乜鳩都輸晒

袓巴塞里昂入波啦

同哂路

巴狗鏝快入啦 咪撚我

我好少買細 唔想練心

2-0

巴半主快啦

mccc

精工針

2.5ss

曼城今日咁爭氣嘅

著哂燈 都係訓先

巴賽半主一世球迷

國米祖狗快入啦

10.5b 輕鬆

祖半大未

半主巴

巴狗。
。。。。。。

疱連波都未射過
好彩冇買

曼城第一球頭球
第二球幾靚網角位
應該冇第三球掛

屌你老母巴狗好撚廢

屌你 精宮廢到

玩完早唞